除左勿摸活家禽

取消150應該都多藍絲支持

———————-

我無野好講

我無野好講